[香港警察連東歐都及唔上] 烏克蘭警察為防暴隊下跪

香港有速龍部隊
烏克蘭有金鷹部隊

雖則防暴隊同普通警察差幾皮，但係人地普通差佬甘願為自己友下跪請求原諒
因為烏克蘭既警察雖然貪污腐敗，但係入面仍然有人有住保護市民既良心

著得起套衫，叫得起自己做警察，你就要承擔成條team既罪孽。

你咪撚戇鳩啦!
呢班防暴警察聽當時總統話, 真槍實彈射死自己人民, 最後清場個場仲要用SNIPER! 我屌你老母閪!
最後個總統流亡咗, 呢班仆街冚家剷先跪喺到求原諒咋!
一定黑暗醜惡過香港個班

如果你唔識乜事就出少句聲, 睇咗NETFLIX套WINTER ON FIRE先再出嚟吠啦你老母!

屌你老母又臭虫論
咁係咪要多謝啲狗唔用實彈
剩射膠彈用警棍扑鳩你啫
係咁架喇，港豬忍下喇
都未叫解放軍出占黎碌豬道咩歉

你咪撚戇鳩啦，你點樣推斷出我有咁嘅含意呀？
你老母個傻鳩樓主講緊金鷹部隊有羞恥心識為自己同脫跪低求原諒
而事實係跪低個班就係射死人民個班仆街，佢地之所以跪低，就係因為當時總統流亡咗，新政府上場準備清算佢地，所以佢地先跪低求原諒

仲有傻鳩樓主以為呢班係普通警察
其實佢地係Berkut (金鷹部隊，特別部隊 aka 防暴警察）
詳情參考

克里米亞分裂咗之後，俄羅斯向肯投誠嘅金鷹部隊派俄羅斯passport, 而最終成個金鷹部隊被俄羅斯收編其下

你咪撚戇鳩就真
呢班警察好多都係Lviv過黎

同埋係我譯左WOF做中文先

其實清算好定唔好

俄羅斯知道左烏克蘭保安事務 再對付返烏克蘭

如果你有down到當年既srt字幕檔，請睇最後既署名，thx

你就傻鳩
Riot police in the city of Lviv, Ukraine, apologised on their knees to residents for taking part in operations against anti-government protesters in Kiev, but insisted they were not violent.

正如新界西PTU同九龍東PTU, 你覺得有分別係你嘅事
咪又係一個殺人政權下嘅殺人工具
橙色革命歷時2個月, 屌你, 佢地係咁正義嘅話唔走去KIEV到同佢地唔認同嘅BERKUT駁火 保護班無辜嘅百姓?
再退一萬步講, 佢地咁睇唔過眼點解唔辭職呀? 要龜縮2個月之後, 等新政府上場先咁"勇武"出嚟求原諒? 我屌你老母閪啦死傻鳩

我諗你唔係好知Lviv同Kiev差幾遠

GOOGLE MAP: 揸車6個鐘到
斷估唔洗揸兩個月先到掛傻鳩

Rynok Square, L'viv, L'vivs'ka oblast, Ukraine, 79000
To
Independence Square, Kyiv, Ukraine, 02000

Driving 6h18
樓主係咪以為要揸兩個車先到?
柒咗就潛啦屌你老母!

有咩問題，國家入面城市各自為政好平常ja，好似台南台北咁，就算幾個鐘去到但你唔會諗住佢會撲過去救人，甚至駁火掛？
老實講又唔係佢地主導鎮壓，跪哂算係咁啦，但係因為d殺人犯下跪真係好on9

烏克蘭D俄蝗